政府的委員會有伏

唔好信
現在打到示威者重傷有sdu,反恐, 重案, 反黑... 警界4大惡棍
有兩位手足比警犬打完下落不明,可能死左
元朗環頭所有警犬涉黑

政府唔炒過萬警察根本唔可以幫受害者討公道

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

香港根本唔需要30000警察